心儀對象問我係咪佢男朋友

之前去遊行同埋佢d朋友一齊去，咁佢啱啱問我 佢朋友問佢我係咪佢男朋友
我叫佢答係 我係咪收左皮

求救

係， 快d 解釋，唔係既話你可以收皮

洗乾淨屎眼當面講係最好

一係答係 一係答唔係